原來廢淡所謂嘅移民係指「著草」

年輕人去英國唔使擔心, 大把嘢做, d樓好撚平.

#880 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

由廢淡代表古巨J親口講
唔怪得廢淡成日講到移民咁輕鬆
原來買張機票去到著草唔返黎就當移咗民

古巨J召喚

527打緊仗，佢全日仲喺連登回鳩post，無出過街

但夜晚就話自己想做政治難民幾皮野移民正宗冷氣軍師

移民移你老母咩
講到咁撚易
原來只係買機票過期居留

笑撚死

古巨J咁快負皮咗

著草當移民 廢淡啲思想真係好正

如果你唔係乜野特別專才 去到人地到就好似我地睇新移民同南亞人一樣

廢淡啲思想真係好過癮

樓都買唔起想移民

你睇下個post
個樓豬同某班人話整冷氣整gas爐剪頭髮修甲發過豬頭
樓豬仲話越專業越搵唔到食

千幾二千蚊都夠移民去日本啦

移民＝非法居留

連燈制度問題
永遠係呢啲白卡佬理想主義post
先會有千幾個正評
先會上到熱門

見到你踢爆個on9樓豬
但都阻唔到班弱智繼續問

移民邊度有咁易
窮撚低技術繼續留底同支共對抗

嘩屌！真係縮番入房屋台開個圍爐post 擦存在感

樓市gogogo

洗撚圍爐咩係果邊已經笑鳩到你唔敢覆

連登仔唔信架，等睇巴打比人話係5毛